作反了 大陸網民對武漢肺炎事態發展表態

黨永遠唔會錯的

不是少了兩個零
是三個零。。。

有咩用 又係針對個人，一睇就知個市長係時出黎擋民怨啦。

有部分清醒嘅人一早心裡有數啦
咁大件事搞到一發不可收拾啲人咪湧出嚟抽共匪水囉
不過始終佢地用實名制，只能夠隱隱約約屌共

自此會唔會禁食野味